如果示威遊行，差佬係咁播國歌，係咪要全部停哂喺度？

公平，佢都要停

行行下街播國歌
都咪話唔過癮

整返個十小時replay版

扑緊咪唔可以有動作

時間停止器

日本動作片

聾人專用時間靜止器

好似以前小學咁

入地鐵想有位坐, 錄定國歌係求其一條友面前播, 迫佢肅立
佢企起身就即停播坐佢位, 唔企就報警

仆街仲要抆番出黎起身

醒未，法例係比你守咋。

如果唔小心開咗loop功能
咁可以點整停佢？

其實一播國歌就要停有無侵犯人權？

呢個政府重點會care